呢頭屌完城大 嗰頭浸大又出事

想問喺咪真喺咁好玩？城大單野已經俾人屌撚到乜咁 今次直頭消費埋死者真喺屌你哋老母

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

【十張圖教你】想香港獨立嘅入黎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

呢啲時勢仲咁樣搞 city個單有眼你睇

冇眼睇

屌你老母仲要社工系？
將來肯撚定係社畜
仆街死啦你班搞手

真人血饅頭

屌,好撚好玩?

好好玩？屌你老母呀 個腦生埋未呀

為左食仔食女上莊可以接受人地洗腦既人
係咁上下質素

屌你叫得大學生可唔可以用吓個腦，無嘢補充

Sowk

on9

屌…

屌你老母 少少尊重都唔撚識
真係阿豬阿狗都讀撚到大學

衰撚過city

完全無時事觸覺

浸中不意外

社工系

屌 睇真啲仲要係社工系

其實大學都有藍嫁

唔好以為後生一定黃

搞得呢d莊一係離地中產一係警察親屬

大家大學生小心識人

特別係新生

城大個單我覺得有人過份敏感
呢單我就覺得完全無得兜

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

試莊on9 現莊又俾過更加不知所謂

仲好意思話自己讀社工....

屌你老母係咪智鳩障

其實一件重要既事，自然會成為文化既一部份
然後透過唔同方式被再現

我屌你老母呀 讀社工 仲搞依d 有冇良知架

屌啦星

呢啲時期好心就唔好攞呢啲事黎挽啦

浸中

佢地真係冇腦架喎

玩佢老母

人血饅頭

弱智搞手

咁撚弱智既都讀到大學 咩世界

仲要社工系！你地d同理心同社會觸覺呢

浸小

鄧炳強夠so work畢業

不過支莊真係抵屌

浸中 Shitty

屌 no eye see

個腦生喺屎忽下面??

DKLM 社畜閪
正經野唔做
做埋d無謂野

［突發］HKU義士已成Condom, 生忌都無人記得！！！

仲on9過藍絲

唔屌住停定啲，廢事炒車
一陣支莊出到嚟話唔關政治事就好笑

不過如果最後查清楚係食人血饅頭就抵屌啦

呢啲都拎嚟玩 班仆街有冇人性

咁撚多主題唔玩係要玩呢啲

玩都要睇下咩時勢呀大佬

彥霖既死大白未？SI個班同學仔仲努力搵緊真相呀

就算真係唔關政治事，但個caption咁撚自然令大家聯想到彥霖件事嘅話都已經好撚大問題啦

犀利 一早講撚完仲要再嚟多鑊

屌你老母可唔可以唔好咁撚樣拎黎玩

city 宣傳海報有個黃色頭盔喺度

讀社工係可以一啲時事社會觸覺都冇 仲要毫無同理心?

ig

唉

屌你老母

屌你老母好玩唔玩玩呢啲

It's not funny!

嘩，shitty 攞集中營嚟玩已經過份，浸中直接攞死者嚟玩，成支莊冇人覺得有問題㗎

屌

你老味食屎大？

去留言啦！！！

垃圾
真係好多大學生係港豬
身邊冇乜同學有出過去發夢，ig照po飲飲食食，全部平行世界。有個仲會無啦啦dm我話危險，問我有冇去，真係onL9。

btw shitty咩事？

搞得莊既個腦同d廢老藍絲一樣 殘既

屌唔撚用腦諗嘢

唔好比人覺得大學生無腦得唔得...

屌你老母 人命黎架 咁都抽水

你好，就莊會角度而言，試莊活動內容由試莊同學構思，未經同學同意下不便公佈，但與社會事件無直接關係，學會方面認為活動內容恰當，日後亦會繼續監察活動進度。
而就試莊活動的成員而言，是次活動是以少女失蹤為引入，帶出一些出現於家庭、學校和工作環境的常見現象和問題。

咁回應即係覺得自己冇問題

但都覺得好shame

社工？根本就專業報警撚嚟

輕輕一推

屌左先

乜撚嘢

同意

無政治觸覺本來就係罪

笑撚死 現莊即刻推番個波比試莊啲fm 你班仆街冇睇過先幫佢地出po架？啲fm又係冇撚腦 社工都搵啲咁既野嚟玩

有黃色頭盔仲係過份敏感？
支莊自己都認有影射

city嗰個我覺得冇乜嘢 個嶺字有商確餘地 但浸大呢個 我屌你老母啦

點解d大學生咁on9，香港還有未來嗎

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

個poster有黃色頭盔呀 講到口都臭

唔敢認bu grad啦
唔好再7落去好冇

社工系用失蹤少女算合理喎
只不過有啲太敏感啫

唔同意
唔係同個系有關就拎得出黎玩
歷史系可唔可以拎納粹黎玩
搞完活動笑哂咁影大合照？

啫係咁講，班試莊同現莊攞啲敏感題材嚟玩係on9㗎喇，但又唔使屌晒啲社工係報警撚係社畜嘅

咁都敏感
有無諗過係你理解能力太低

到底覺得城大 浸大呢兩個活動無問題班人，不如自己入次新屋嶺48再出聲好無

打去畀呀峰峰pic聯絡下先

峰你老母閪咩

「玩」啊

社工學會唔洗選拔就入得？
同理心？學下做一個正常人先啦！
消費手足好好玩？過意得去？

成班on9
依d idea竟然無人ban

好撚好玩？

屌你老味

屌你老母浸大，彥霖死得不明不白仲要比你地消費，
全部仆街死，落地獄

唔屌唔鬆化

讀乜撚書傻閪左？

吓你去德國搞Nazi集中營鬼屋囉
嘻嘻哈哈咁玩個活動你同我講文化？
尊重呢？

咁都叫過份敏感？
人地支莊自己都出聲明認埋，
依家city CBC訪問埋搞手

咪搞笑啦 明知題材敏感 仲拎嚟試莊係抵屌㗎喎
d caption 其他人一睇就聯想到啲咩好清楚啦
兜乜鳩內容唔關社會事件事
做社工就好心比啲sense 唔係話政治審查judge9佢
當社會上發生一件咁大關注咁多人留意嘅悲劇
你用一個類似嘅題材 又有具聯想性嘅形容
第一冇同理心 第二作為搞手都冇啲sense唔識避忌
抵屌 仲要大大力屌

唔止
係戇鳩當有趣

以納粹做題材拍恐怖片都有唔少

To Mon緊post的試莊寶寶
有d事情永遠都要嚴肅對待
唔可以拎黎講笑
就好似你地每年的傳統64展咁樣
你可以去討論件事
但絕對唔係拎黎試莊做主題 完左dem beat影相
因為你永遠唔會知道 件事係其他人心目中有幾沉重

收皮啦P牌仔 不知所謂

去試莊

依家啲大學生質素

社工學會搞埋啲二次傷害

痴線，佢哋個留言仲覺得自己無問題，話係恰當

死人都攞嚟玩嘅就唔係同路人，浸大手足麻煩召喚神獸

我地捕大都有人出去發夢同文宣，可唔可以唔好拖曬全部人落水

屌極都無反應仲串77

我無睇到個poster只睇左連登第一個post

push

消費死者
屌咩食屎大呀

點解可以做得出

好撚羞家

有無用腦嫁 屌你啦
咩係尊重知唔知呀

睇前D
先請完Gphone同臻
下一秒

社工莊應該係黃喎

出左道歉聲明

點解有兩篇既？

一篇試莊委員會一篇現莊呀

Dllm

咩叫你血債，我去玩，唔洗償

D

浸幼

鄧p強社工畢業

好多連登仔酸我地有大學讀有ocamp玩

仲狗過city

Agree

咁撚仆街

支現莊搞64紀念活動個時係學校擺64 booth 再加莊員busking已經俾人鬧過 無撚腦又再衰多獲

唉冇眼睇 唔敢同人講自己讀bu

on 撚9 垃圾

都係點解重覆犯錯？

呢個真係難撚哂譜

仲衰過城大單嘢，直接講哂出面

唔撚明班人係諗緊乜，四個幾月係咪生活係平衡世界

個腦係咪淨係識玩？冇腦諗嘢諗唔到咩應該做咩嘢唔應該做嫁咩

如果係用比較沉重風格演返831 出黎我覺得都仲ok 但活動貞探不了

真心戇尻

痴撚咗？

浸中又柒

仲有呀現莊莊員 好心你地咪大大聲同人講自己唔係想做社工 只係因為個分啱先入黎考個牌打定底啦 阻住大把有心想做社工嘅人
利申聽到個下打個突 冇心做社工仲要上莊

屌
頭一兩單當ON9
屌下就算
接二連三
呢啲真係要起晒佢底
睇下班搞手咩樣 咩心態

On9

有好多人根本唔值得有大學升

唔好話做社工, 連做人應有既同理心都無, 呢班人好極有限

有千千萬萬個case可以用 點解要係呢個時勢講失蹤少女

煲大佢on9大學生

應該係之前設計好哂

香港得暴大同i大

邊個話上次先有個篤灰社工 現職警察

浸中真係浸中
由校長到學生都係咁
點對得起你地個學生會長？

社工

又批鬥

冇人起底?

sor9 無追post

推到佢地收皮

好彩城大有cbc先唔會俾人屌得咁甘

二流大學係咁

城大張poster有黃色頭盔

屌你老母自盡啦
咪做社工出黎害人

咁你就收皮啦

City咩事？？

身爲浸幼同學我覺得好羞家

思想黃
行動藍

講左幾多次
睇post 睇完#1
要睇最update
然後睇有無圖

fake news 炒車就係你地

城大單野仲有人話係敏感
有圖 有質詢 有聲明
頭幾頁就有
re到十幾頁都仲要人keep住幫手講有頭盔無得抵賴

Sir 你點影的？

仆街死啦你班搞手

垃圾大學

究竟點解佢哋咁撚戇鳩

呢d game由以前開始其實全部主題都係有人死左有人失蹤個d，我覺得浸大無好似shitty咁明顯

仆街啦 消費死者

大把人而家都仲係未醒咁

應該唔係藍既
弱智啫

咁你PO 出嚟喇
戇鳩鳩柒咗仲要大大聲屌人唔update

係就去油塘搞呀嘛屌你老母

sor呀手足，尋晚嬲得滯，原意只係想話消費彥霖的人仆街死，唔係鬧晒浸大所有人
令你誤會左，向你道歉
兄弟爬山

連登網軍 一齊上去屌柒佢

Diu

決定取消

當我冇睇過13 Reasons Why？關被殺藏屍咩事

好明顯作個理由扮唔關事

垃圾

仲仆街過城大個單野wo屌你老母

係咪on9

大學生咁撚蠢架咩

真心無眼睇

想問正常係玩乜

利:尊重

收皮啦13 reasons why
套劇係撚同佢哋講嘅似呀 邊撚到似呀 死人都消費

扮認錯實質搵野兜扮無心
有啲似切蛋糕單野
唔好咁柒啦好嗎你影衰緊班同學同間學校

咁其實都搵到野兜，仲想點先？
其實shitty 果班人係咪想人地唔記得你地消費新屋嶺
所以要咬住人地唔放？

我屌你老母呀 影撚衰城大 影撚衰社工

睇個款應該都唔係特登要消費死者，而係衰冇sense同on9屌完就算啦唉，都已經出咗聲明取消咗活動，再屌嚟都冇意思，望就望佢哋經一事長一智啦

只可以話佢地唔好彩
諗完之後發生呢啲嘢

但出街前又唔諗清楚會唔會有咁大回響
衰無sense

我覺得係description 有啲問題 用字清楚啲咪冇事

屌你老母
仲話讀社工
含撚啦
唔好影衰喺呢場運動付出過嘅社工手足

呢個真

總有人摒棄呢啲理念去奶共
順帶一提
吳克儉同鄧炳強都係CUHK SOWK畢業

搞到咁大今年斷莊都似
邊個上就邊個食返呢舊屎

係咪要睇曬所有最新資訊先可以留言？唔好咁幼稚

閱

事實係佢地太弱智 上得莊都係班想玩唔讀書嘅多

對唔住 我係差人

浸學前